熊市完結？

咁快就完？
說好的20000點樓下呢？

你冷靜d, 望清楚國家隊點樣每日北水救市先

上證係咪都熊完

應該轉勢，輕注買入

係 allin牛

直上30000

一早完左

就黎熊呀傻西

b浪

只要多散戶睇好既就會準備